香港口罩公司唔出糧

有朋友係呢個公司打散工，但公司最近突然叫佢地所有人唔洗返工，有打卡，但冇contract,但打去問又話唔係佢負責，有心拖糧，請問可以點做？

contract都無 放棄啦

問題唔係單一個案，應該仲有好多人

咁你就咪係連登問啦 咁多人假膠
去勞工處

Contract都冇都做當交智商稅啦

無架啦呢d個案，最快係集體去勞工處登記破欠

你嘈佢都係無錢，之後都係等調停，等你上去勞工處登記

無第2條路

勞工處會點處理？

打散工有contract 嫁咩真心唔知，未試過打散工

佢會收集你地個案資料再轉交律政師睇下告唔告佢刻意唔出糧

另一方面，老闆無錢只有拎破欠基金一途
帶齊合約糧單出勤資料或更表，佢會幫你填表，計數，等收支票
呢個過程除左預備糧單，係同老闆無關係

如果乜都冇，都照去啦

on9仔

又唔係我做

你的朋友就是你

5毛